要點樣同人開話題

我份人毒撚格 之前參加活動同個男仔當面講過幾句野就慢慢留意佢之前就鐘意左人 但之後大家就一直冇交流 諗住follow佢ig都唔批我話唔識我 但想試下做主動想自己去爭取機會 應該點同佢開話題 又唔會嚇親人 利申佢好似鐘意睇足球打下機咁 但大家興趣完全唔同

pmed

救命真係好想同佢講下野 但佢份人好cool

可能佢係毒撚 扮cool

佢真係毒撚但大家興趣差好遠

舉例

單單係足球已經收我皮

第一句就屌佢老母先

屌你咩

跑步？行山？
踢波既都應該有跑下步

跟緊你既爛口風格答你
Btw認真答
果個咩活動黎架
最簡單咪問下佢點解會參加既囉

佢鐘意睇波但冇踢波

好似掂喎